（良心企業）金沙城劏客萬元一晚！

來自香港的黃先生表示，原定與家人居於新濠天地，但無船離開，但酒房已退房，唯有周圍撲酒店，曾到3間酒店都表示無房，他一臉㥬惶，唯有到碼頭等候消息。而部分大型酒店如澳門威尼斯、銀河在昨午4時已恢復供電，但辦理登記入住的櫃位排滿長長的人龍，人數多達百人。記者向酒店職員查詢，職員表明無訂房不會有房，而上訂房酒店，有供電的酒店如金沙城索價一萬元一晚。

之前派果9000加多1000就夠喎，直頭係良心價啦下話

典型中國人心態 好心你縮返入你老母臭西度啦

人地日本熊本地震時係免費俾人住airbnb

如果照返平常價 大把澳門狗衝入去住 大把人屋企無水無電 加價可以擋住啲濕9先
政府都唔想理

好心你咪搵人類同澳門狗比啦，映衰曬

上fb見到澳門成班人好熱心周圍送水

其實邊度有咁多水送？

唔係制緊水咩？

會唔會係臨演?

有d公司本身賣開呢d日用品既店拎出黎，唔係臨演，身邊有人拎左
利申: 香港人

唔講以為澳門係第三世界

人性

賭鋪百家樂都係番到啦

乜撚嘢叫臨演

佢講我又get到佢講乜所以照答ja

同樣情況下，港狗咪又係差唔多
五十步笑百步
利申：港狗

d人係咪懶撚到咁

你係中國人喎

啱阿 比唔起就咪撚學人住酒店啦 少少野都挨唔住 澳豬

身為香港人唔覺得有問題 呢個係free market

日本一樣